大家請見諒，場運動仍在學習階段，不分化。

首先，散唔散由在場人士自行決定。我地係連登有人公投幾點走，我相信主要投票人士都係出於關心，然而我唔排除係有三毛帶風氣，但我堅信大多數投票人士係出於關心。不過必需重申一點，散唔散由在場人士自行判斷，相信佢地有審視風險嘅能力，大家只要提佢地小心。

然而，一開始係有叫人散嘅post，但其後亦有人指出散唔散由在場人士自行決定，叫人散嘅風氣都停咗落嚟，我只係想講，呢場運動都仲係學習同演變嘅階段，人總會有錯嘅時候，不分化，不割蓆。

利申：一直在pp發夢

Push

不分化

團結！

團結

啱！

推

同意
大家仲係自我學習緊
唔好分化先
我大家都係想為件好
再黎個
Stronger faster better

公佢老母啲冷氣狗
現場嘅事現場了

並肩作戰
一齊學習
互相鼓勵
槍口對外

不要分化 槍口對外 團結係唯一勝算

Push 唔好分化 內鬥永遠係最傷 槍口對外

keep住提醒自己，不分化

冇錯！絕不分化！

䡗固信念 互相聆聽 多元戰線 無堅不催

係，混入越耐嘅臥底越難分。無辦法，只有多思考，我地仍在學習。

請見諒，不分化

做錯左認錯係基本
唔係次次都可以用未成熟
唔好分化做理由叫人體諒